好想係懸崖救人

一隻手扯人上黎

現實你會跌埋落去

無謝天華咁嘅臂力就收皮啦